Tracing teruglozen ontdekte hij dat veroorzaakt wordt door een plotselinge buitengewone rising en verstijving van de opgestane en stugge haren op Mr. Cijferpuzzelfenomeen's head.
"Laat ons redelijk," zei de spion, "en laten we eerlijk zijn.
Om u te laten zien hoe verward je bent, en wat een ongegronde aanname van jou is, zal ik u een certificaat van Cly's begrafenis, die ik toevallig in mijn pocket-book" met een overhaaste hand vervaardigde hij en opende hij, "sindsdien.
Daar is.
Oh, look at it, look at it!
